# SSL 

> Este sera el lbibro de MUCH2010 

Este es el volumen 1 



La sintaxis de un lenguaje de programacion describe las combinaciones de simbolos que forman un programa sintacticamente correcto, Esta basada en los lenguajes formales .

Lenguajes Formales  estan formados por palabras , las palabras son cadenas y las cadenas estan constituidas por caracteres de un alfabeto.

## Caracteres y Alfabetos 

Un caracter (Simbolo), es entidad fundamental , indivisible .

Un Alfabeto es un conjunto finito de caracteres . Se lo identifica con $`\Sigma`$

* Ej 
    *  $`\Sigma = {0,1} `$ Proporciona los caracteres utilizados en la construccion de los numeros binarios 



